有冇人覺得呢隻罐頭餐冇得彈

而家百佳賣到好撚貴 屋企樓下先11蚊

塊餅好好味

太貴 賣8蚊嘅話會日日食

公司買定當儲糧

好似$20/2

最鍾意日式呑拿魚同意式呑拿魚
但麻麻佢隻三文魚 有少少腥味

細細個就食開
依家已經好難買
對上一次已經係工展會見到

美食展一次過買10盒

有得淨買罐頭就好啦

屋企附近買12蚊 真係好撚正

罐頭聞落好似貓罐味
但食落都ok

好鍾意食

其實邊度買最平？
想大手入貨

寶琳嗰度11蚊 便過百佳惠康6蚊

千色貼紙

停車sexy

好貴
小學個陣係高級零食黎 食唔起

細個個陣成日食
而家都少見左又貴左 但記得教協超市係平啲

以為畀狗食

唔介意做狗
我成日諗個款同狗鑵頭咁似
會唔會狗糧都係咁好食